‎[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》 [20] 魯魯修復刻 (集氣抽卡蓮)

召喚圖板係一隻燒腦的腦部鍊練遊戲

歡迎各位新手老屎忽加入討論

●日版官網：

●日版官方Twitter：

●日版官方Youtube：

●Line 貼圖：

●台版官網：

日版 *超絕強烈推薦*

●iOS itunes：

●Japan Google Play：

台版

●iOS itunes：

●Google Play：

【日版刷首抽】

選擇主角後，馬上任抽一隻，係任抽，係任抽，係任抽

完成教學關卡後，隨後創立公會 (ギルド) 送多5石，馬上可以抽棋1回

帳號達到 Lv100 或連續登入至第 7 日，各送1 回白金抽棋，必中一隻特定系列棋寵

【新手30日期間連續登入，合共有以下獎勵】

光結晶 50個

火属性抽獎劵 4張

水属性抽獎劵 4張

木属性抽獎劵 4張

★6以上確定抽獎劵 4枚

必中限確定抽獎劵 2枚

【新手經驗值 UP】

Lv 1-50

體力消耗減半 / 獲得經驗值3倍

Lv51-100

獲得經驗值3倍

Lv101-150

獲得經驗值2倍

Gamewith 網站首抽評價

常見Q&A：
Q:新手做咩好?
A:跟住任務BOX解任務

Q:可以點組隊??
A:組隊BOX右上角右面數起第2個制，禁2野個BOX會出圓圈三角交叉
圓圈=好合用的隊員
三角=一半岩用的隊員
交叉=完全食唔到隊長技的隊員

Q:成版棋都組到，但我想伸手知道點組先係最強呢?
A:隻GAME冇得一隊打哂全部關，想研究組隊要講埋
1)係咪卡關，
2)本身組緊d 咩係咪唔順手，
3)目標想想打咩用，
先有人幫到你

新po 集氣 三大獎召喚

為什麼我管不住我的手手

差小小就中, 試下31分31秒撳

仲以為有鬼滅
你鹵味又老老羞

終於中左未天の贋作
可以開始玩

合作真係好伏架 唔送50石都唔好抽

送嗰抽見到紅底彩電諗住今次冇死喇
點知係C.C.

魔王魔女近睇先見到cc個樣咁崩既

成隊orange了

you are not alone

紅底彩雷: Orange

通常夠左之後
黎勢出
然後唔中好野

兩條彩雷係CC,已經想棄，點知......

大家都會中！

唉, 我掛下任務平伏下心情先

用最兩萬?

燒咗10000jpy, 都係C.C. orange, 算啦, give up

仲有四次單抽！！

巴哈有人121抽0大獎

合作真係好恐怖

未, 一萬姐

隻黑貓原來係熟練

勸世

好慘

其實係咩屬嘅熟練

你張cd 睇怕都唔駛買

我都覺得係

唔可以咁, 要俾d信心自己隻臭手

屌 2pack 爆死

我已經好乖開post集氣
點解

想
問下呢隻有冇用 今朝卷抽中左

可以組CC 隊踢波

法撚到你 勁野黎

因為個個都只係幫自己集氣

本身冇睇所以完全冇留意今次合作

我覺得我幫左其他人集氣
然後分唔到d氣去自己到

㗰氣~~~

一齊怒打朱雀啦刷爆佢

岩, 刷緊SP抽

已經auto 到

目前最佳開局係佢+魯魯修CC 俾心機刷

今次好易auto

即係而家活動第1隻??
我再試試

係 好難中不過呢隻game送石少，首抽好重要

無課用卷抽足矣

一抽5星

新手想問交換所d石點有

賣抽棋寵

賣你唔要嘅抽棋

本身未天の贋作都好難中

係，之前啲人刷到佢+惡戲開局都算好野

仲有3野free抽，一野一隻啦

淨係卡連+cc開局得唔得？ 舊既新手acplay day成5xx日

卡蓮還好，cc係公廁

如果要刷係咪zero朱雀同zero+cc 呢兩隻棋最好？

2080yen個包好似幾抵
然後十連出左cc+魯魯修
感動

我個pool 好似淨係擺左呢隻7星 幾次彩雷郁係佢

垃圾守門員
我中左好多隻

0 orange 表示中orange好過中佢

諗著打隻焔塞龍ゼノヴァ去覺醒火天魔
但個關唔比用火天魔又唔比用萬聖
但我得呢2隻勁

又非

我準備課多2 pack, 唔中就死心了

冷靜

幫我集氣啦巴打

加油!!!!

200石全炒

都話冷靜

好勸世
我仲有7千羊未用
係咪應該買CD算

係，起碼有隻碟揸手

依加20石 草到週年應該夠11抽

勸世圖

練下其他先囉
呢關唔難
唔駛限定都打得掂

其實招技算勁

好可怕

想問sc角隊長技回復狀態時攻擊力up係咪唔計自回魂？

同埋想問係咪唔似暗封咁 只要一開技個下就即時攻擊力up?🤔

係, 唔計
木真/泉靈鳳開技個隻先叫回復狀態

暗封係回30%血/攻擊力up狀態有倍
唔同

Thanks

棋寵有回復狀態同回30%血係兩回事

SC棋一上回復狀態就有隊長技倍攻，暗封要等到回咗血先食到隊長技

巴哈都有爆死圖 好彩我唔鍾意套野

話說今次新棋出技有無特效 定係都係得卡蓮有

新棋無呀 無畢值搞咁多野

慘 見佢入game封面都換以為扔好多本

如果cc魯魯修都有特效 就會想刷cc 魯+卡蓮

死唔信邪單抽多一次
又係死輪椅

都唔明d 人點樣一野十抽爆晒兩隻新棋

岩岩抽多下 又係車輪椅

抽到都算仲要刺激人果d 真係好西

為左唔好俾人刺激
見到歐洲人就block柒佢

至理名言

今日唯一開心嘅係有神降任務開box位

我管不住我既手手
又大爆死左
屌拿星

真, 打完了
依家有1620個box位

Between 你地覺唔覺未覺醒魯魯修好似偷揸緊CC屎忽

覺

屌手痕抽埋覺醒pool......
我玩e 隻game 真係儲唔到石

我都係想要火天魔姐......火奏都好，至少有腳奶

我一開波以為係tim

(我係男朋友)

有無睇劇場版

老馬型到喊
仲為左cc……
唔劇透
netflix宜家有得睇
未睇既快d去睇

我抽覺醒pool連限都無
非撚到一個點
魯魯修轉運法唔撚得
嬲鳩

11月2-6日gvm, 時間同平時有d唔同。
要入公會脱公會好呢幾日搞掂佢啦。

公會名：不課金戰隊
(原北京熱)

香港公會
131級公會加成
HP Lv 42 ※ 攻擊 Lv 50 ※ 爆擊 Lv 39

入會要求
1. 等級Lv200以上, 常上線,想長玩
2. 每次PVP不少於58000BP
3. 積極參與公會 PVP & 討伐戰
4. 加入公會Line群組(廣東話聊天室，不勉強加入)
5. 不登入超過10天會進入待踢名單
6.公會方針: [爆擊]優先

想入公會加tg:

自我介紹,道明來意,留game id,退公會

冇tg就留line id(要開放陌生人msg)

唔想搞咁多野只想入會就自己search公會名"不課金戰隊"，申請加入，再係度留言講聲唔好咁on9係度留game id

好人有好報

垃圾game!

我個台版ac呀，回鍋兩個月，至而家都冇中好野呀
仲係未有20倍隊長呀

做咩幫我貼廣告

因為你係好人

竟然 我淨係睇過漫畫版 乜機都無出場過 得人物鬥黎鬥去

係機戰見到做乜魯魯修有機渣 r 晒頭

而家上網由第一季開始睇

覺醒前後都好淫

見你地抽得咁開心，我都課咗抽埋一份

抽合作好易大爆死

抽唔到卡蓮bb

抽到先有問題

圖板d 合作我寧願棄acc 慢慢刷都唔敢課

本家棋遲早會有 合作過左就無 開刷

想問星創神招技會令自己99turn開唔到技
除左開t skill外 仲有冇其他方法可以解左去?

佢自已招tp技但好高魂

畀個防封技魂佢食，有機率擋到
有復活既話死左可以洗走

有招奇招，用溟衛騎覆蓋咗佢就變封3turn

終於放工

其實得,不過我諗唔起邊隻野有呢d怪功能

見大家都抽 我破介
抽到轉轉轉 就熄機 唔想睇
點知開game入唔到去

我更新完就入唔到，最後要左上角data 修復。

如果封面係五機娘就入唔到
要㩒翻去桌面再入驚
見到先得

朝早轉左 但依家變返機娘

就咁㩒出app
再就咁入翻就會變

一齊爆死

收皮

隻黑貓熟練係咪合作棋就食得

係

合作係微課同無課唔應該掂 定律嚟

諗住pad爆死

慘情

活動已完 安心留石最快刷到目標紀錄 一個鐘搞掂

又廢一個10連

打孖黎,好顛

係 我都呆左第一隻7星見到條廢柴仲心諗又要刷過 點知下一隻就出左最想要個隻真係好開心

不過多一隻唔知有無用兩個-cd吸塵機
成team 都供養份俾卡蓮開大技咁

留石十抽一次黑朱雀pool 算

仲要有卡蓮bb

就係頭20石刷到卡蓮先開始打十抽
如果刷封面先 卡蓮太難中 要等POOL3 先有UP

係中就會中

但係都要自己努力先得 任何提高0.1%機會都唔放過

BTW 係第2度見到人好癲 10抽出晒3隻 都唔知係咪改圖 好誇張

玩左2日 抽左150石魯路修乜都無
想問下我應唔應該抽覺醒祭個pool
首抽係萬聖同火天魔
無咩隊員

150石曬咗喎，應該等週年池啦，首抽咁靚

忍唔到手
幾時有週年池

差不多過農曆年先到

微課見合作池真係唔洗理嫁 無課更加唔洗講

協力好難儲到十萬分
而家先到一半

仲有好多日

下 咁我咪無寵打
而家好多關都唔夠打

合作關好易

今次合作新棋係咪無得練技 中咗假細佬同真阿哥諗緊餵唔餵果

新手抽合作池實在太勇

抽完先講 叫都叫唔住

明明我都post 咗警世圖

150石過年肥過豬頭柄 好過得堆5星

個個都係賭徒

慢慢再儲
年末有冇pool抽架？

實有聖誕池

池就一定有 慢慢草下先啦

Apply咗

如果新手, cc+魯 定 卡蓮首抽比較好?
想刷夠兩隻開波但個機率低得可憐

雖然我鍾意卡蓮多過二人組，不過以實用度計係偷揸屎忽高啲

其實我有個咸豐年ac有卡蓮應該係第一次crossover果時抽中卡蓮
然後就冇玩, 岩岩諗住首抽刷隻zero朱雀就中左2人組

合作神運

8xx rank

入面成堆1xxx rank

嗰個係咪就係傳說中sc數有八位數嘅翔董

不如咁講，佢唔賣限d sc數停左冇再上，你唔會明佢有幾傳說。

佢現在係google store play point鑽石級會員，呢樣野傳說d

謝謝
有冇興趣join?

本人表示：年頭時sc已經變左九位數

想問下水男人隊長食唔食魯魯修蜃氣樓個回血buff

屌 我返黎喇!!!!!!!
上次魯魯修開合作 明明已經半棄驚都課左10000定15000
一隻有用既7星都冇 擺到而家 得閒抽一兩下都中到水男人玩左一陣
跟住都係頂唔順 見到公會個個都有卡蓮 豬JER
半放置

今次課左20000
竟然一次過補返晒全SET
我回來了!!!!!!!

圖板真實fans 多謝大佬俾圖板我地玩

中到就咩都得

真係一年玩一次 水男人好似係年頭

果然係千鶴老公 d 錢唔係錢

登入唔到？個登入畫面變返舊圖
琴日都玩到

佢新bug 黎 變舊圖要熄game 再開 出新圖先入到

頭先入又吸番印落卷個個格，以為bug又有得抽，原來一場夢

同我一樣 我都以為咁開心抽一野出黎廢普池棋

係合作印

iPhone撚唔知咩黎，但我肯定翔董嗰級就一定係最高級

跟得唔夠貼

唔洗
依家個公會其實差唔多

我唔想架

有錢人
原來大家都係課長

蜃氣樓個回血buff只限自己，不過可以觸發水男人25倍隊長技

Welcome back

最緊要記住課多啲

蜃氣樓係即時回5000
水男人要回復狀態
兩樣野唔同

人又兩萬, 我又兩萬
點解我食左屎
萬聖又食屎
係咪叫我真.棄驚

喺翔董面前無人係課長

你係無中定無用

我眼殘, 仲以為佢係即時回

水男人完美隊員都係唔覺醒既木真

岩岩抽中, 未用

無得咁比，有人零課中萬聖黑鷹(偷瞄某新手)，有人零課登入抽中zero朱雀 不過我暫時未見到登入抽中偷揸屎忽

Me2

成日都中d唔係自己想要既

淨係補左orange

Orange我都一變四了

Between 假細佬同真皇兄係咪無關刷升技

遲d會唔會出唔知
依家無
你知圖板架啦

咁唔升住，呢兩隻滿技嘅話都有啲用

就咁睇應該今次無升技料打

反正又唔係急住拎黎用
抱下希望無壞

皇子唔洗升啦，15turn加防，8cd就開到

又孤寒又成日出埋啲五星任 9ho

有d關會消buff
升左都有用既

今次抽番嚟既已經max lv,除咗招揀

Buff, debuff, buff, debuff....

技

無人缺甜鷹啦，係max就max skill level啦

Between 中秋狗狗個五星任有無隊伍推介

我升完隻塔王，缺甜鷹，新個啲塔王好食得下

依家有甜鷹禮包買喎

趁傳龍半減可以升下

新手想擦首抽
請問邊隻先係大獎？

普池就未天之贋作，合作就封面二人組 如果中哂兩隻就一定要開了

thanks 擦下先

推薦二人組而家有簡單任務直接覺醒 同埋過左就無 復刻機會超低

普池棋成日出

想覺醒下佢地 但隻隻d料都唔夠打
想打神魂又唔夠打
合作又抽唔到
除左打主線唔知自己可以做d乜

覺醒素材啲關真係超易打 比起火天魔

朱雀做隊長有復活，應該好多關都夠打

Done

無龍人族

我都無, 不過用普攻都打得死既

No.3614 5星夏日精靈貓

有，仲要自食滿埋技，一陣試下

我都無

抽大波波無出到咩？

無

又想課了

hestia萬歲

去巴哈走一轉 百幾抽都係唔中新嗰兩隻

不過我都明真係好難忍

等下靈光一閃，靈感到單抽都中

唔好再講喇
我就黎溝到你見唔見到先

唔課了唔課了

我覺得佢應該真係有回坑buff

算數
我決定忍手直到佢復刻魔界戰記/合作persona既時候

我從未感受過靈感到嘅感覺

咁證明你唔夠commit

你依家抽合作抽到咲世子滿技就會自自然然抽到二人組

睇住個login記錄調整個機率，好撚野

課左幾多

persona應該難d

新手請教

今日我login獎勵係限定券，但係佢冇出抽棋個畫面俾我，係咪食左我隻限定

而家仲要load唔到入去，卡左係user情報確認中

就好似唔特登等個鐘，無為意情況下睇下時間就見到係自己生日日子咁。
要感受佢，feel it, not wait it.

試下login畫面 修復data.
抽野畫面唔show會照派落box

暫時20000 円，但一隻真7星都冇

同我上次一樣
中埋d CC廢棋

真係真愛先抽 唔係愛就算

要數下唔login 幾多日 ,儲夠日數就等開pool 入game

Thanks
一陣試吓修復，而家box冇

我覺得係我個pool到無個隻

你去信箱睇下,冇就信箱右上睇下日曆,confirm下係咪會派彩

其實而家開緊嗰2隻5星狗有無需要刷
打咗幾鋪影都唔見

覺得光暗狗唔必要
但我有升
唔係必跌, 所以唔見係正常

想問下zero 豬jer係咪隊員勁d
太耐無玩唔知而家咩meta

唔知你講咩

隻zero朱雀

升技狗好on9
之前想升木古龍，打成條體跌一隻狗

我唔知咩係meta

主流隊

陷阱隊都幾ok
25倍，應該就係暫時最高倍率黎

隻game冇所謂主流,因為當期邊隻勁就叫d新手入坑用咩開局,
而一隻野/一隊野冇可能打哂全部
不過高倍陷阱呢排打高難度關卡係比較出眾d

但如果刷首抽係火天魔+魯魯修cc兩人組比較夾d

剛抽到魯魯修，係做隊員定隊長，可以點組？ thanks

木屬/攻type 你就入到隊
有回血最好

請問下傳承龍有冇邊隻有用

Q:可以點組隊??
A:組隊BOX右上角右面數起第2個制，禁2野個BOX會出圓圈三角交叉
圓圈=好合用的隊員
三角=一半岩用的隊員
交叉=完全食唔到隊長技的隊員

更新完入唔到驚

原來協力關刷一開始果啲垃圾
打贏會多好多分
仲用少啲體
等我之前仲係咁打難果啲

上面有巴打答咗 要等佢變新登入畫面先按登入

冇睇過魯魯修 但係見sc水晶果隻好靚就換咗
冇咗80萬水晶

其實幾好用

公會group會員專用攻略:

得暗屬間唔中有用，其餘都好少出場

暗傳出場次數多啲，佢覺醒後有加防禦力技能
水傳都可以
其他就一般

光嗰隻可以入瑞獸隊，諗住刷多兩隻

無記錯我無瑞獸
所以, 五星我都係用金魚雞

火有上修左架

輔助type隊頂尖，但係依家開始都越黎越多20+倍隊長技，而且唔限於某一種輸出手段

仲要暗傳係覺醒速攻可以唔練技
其他留一住for 日後覺醒食

陷阱隊我依家都係
水至誠L+水封+水封+木真

暗傳要練滿，若果唔滿好難keep住個buff

可以組暗/陷阱，實質上暗唔係陷入左隊得5倍
係as 係幾好多

Zero 朱 水封 水封 水封

!!??ok,
不過我等暗傳關岀先刷滿

至誠L, 水封可以睇關卡需求轉其他

冇木真次次用至誠都係配火山女做體力隊
而家多左隻送既老老修，好好多

唔用木真用泉靈鳳/光英雄
唔係速攻咁解

你條友有無抽架

水封 水封 水封 水封

泉靈鳳回鍋未復刻，打唔到
用裝晶龍等到想死

陷阱我個腦仲係諗緊光姬木創隊
脫節太耐 再爬下文先
巴哈又少人講

新手抽左一次覺醒祭十連，依家留石定要繼續all in?

咁都得
唔該

留石過肥年

火天魔追左一年都唔見 平常心平常心
反而抽完魯魯仲有10石
帶埋隻黑肉光奏姬返屋企

好勁啵

刀姬可以自減cd同倍攻，好好用

留石啦，都ok多限定，應該捱到去周年

Btw又有冰鬼

而家d新手都抽得咁好
諗返當年真係傻豬
除左週年活動以後都唔會再抽新出既限

天魔對我嚟講只係一場夢

隻game一出就玩

首抽黑馬
叫佢忍手圖板就岩

首抽光獅 11連全部石像同騎士

我其實真係好中意玩
無奈上次打擊太大
不過而家我返黎了

有, 但某程度好好彩, 唔中5星

瑞獸我都自食滿技

對我黎講五星關/任仲難過過滅級

但係唔抽好可能會絕版, 好似木天魔咁

抽d 無咁靚既應該就唔會撞版權

擦極都抽唔到二人組
最好個次中左單體魯魯修，朱雀，CC同魯魯修阿哥
駛唔駛重擦定可以玩住先？

隻game 5星重要過6星

好多6星除左岩岩入pool 個陣都無機會出場

朱雀係光屬定暗屬

不過其實都唔夠強

我依家抽活動/合作池都係五星自食，六星即賣

係咪要再擦

玩啦屌

個個都有, 得我無

block

開得？但樓上巴打話唔夠強

火天魔SS
光朱雀有復活隊長技S

其餘三隻好少用

我會開，用頭四隻組，zero做隊長

點樣快速升rank唔夠cost放晒入隊

慢慢玩

而家有半體同1.5exp

新acc 最好清晒d 育成拎石先 因為耗體高 exp 低
然後清晒技術關 再之後主線 然後就開始打event
咁就可以一直打都有體

嗰陣搞咩事點解而家絕版

版權問題
佢用左人地張圖

你第二部手機再刷下囉

咁都得
咁大間公司衰d咁既野

想知邊個任務

就係跌覺醒小兵個兩關 個boss 係二人組覺醒素材 打完岩岩好可以覺醒

用緊 好好用雖然唔夠惡戲無腦 但係泛用好多

原來可以咁

今晚返到屋企用ipad再擦

宜家發覺tp魂好重要
除左用sc買之外 係咪主要剩係靠刷 魂石最後個關拎？

要過獅煌要有獅煌先
要過神魂要有TP魂先

我有冰鬼 刷到 神魂 但60體打落去都係得1-2粒tp魂 好似好少咁？

靠任/登入
個時人手刷光主暗主

有錢既行去買石果度,有時有d覺醒包85石加一pack tp魂加2粒覺醒小兵

有冰鬼就可以諗下用復活隊auto刷

60體好傷

你條體有幾長?

145

除非你可以倍經打,否則神魂唔岩你玩
用水刷你一支水回300體以上先刷,
好過你145體太多,
考慮下以升rank為主要目的,用倍經隊長打冥魂先.

玩左6年幾未有冰鬼 得暗古
留左200TP魂唔知夠唔夠狗屎運抽到冰鬼直接用

收到
有咩倍經有勁嘅隊長推介？

倍經隊長既特色就係冇隊長技，只有抽棋經驗倍率高d(1.8-2倍) 。
打返黎/送既最多1.6倍。
要比較勁唔勁真係只睇as /血多血少咁。

唔夠棋用抽多一次十一抽合作pool 出左光朱雀同兩隻orange 兩隻cc 仲有一堆56星

差蜃氣樓同zero 朱雀 就齊7星

其實呢兩隻值唔值搏

見好多人都好想要蜃氣樓咁 zero 朱雀反而一般評價

我等30體先刷

個人認為唔值，有一定強度，但考慮到機率同實力未算突破天際，可以skip留石抽聖誕池

祝你抽到冰鬼 然後要post上黎

thx 咁就安心留石打下任務

然後就加入被block行列

聖誕會出勁pool?

咁我都唔抽了

趁今次半減體又多經，怒刷覺醒兵仔好時機

但係首先要打得贏

一有就block

二人組真係好方便 乜功能都有 -cd 群體瞬移 倍攻 無敵 補血 封技 道具生成 吸塵機

岩岩打到東巴殺手 覺醒開技食劍 用主線打番黎隻水怪大炮棋放大一招秒

都係用神威咋

魔女推廣員第二彈 大家一齊抽啦

auto真輕鬆

木覺醒定咩黎 睇唔清 btw 貝爾同火雙子真係好痴線 可惜個acc 被我del 左

聖誕會出pool，抵唔抵抽就睇你個box深度，最抵抽就一定係周年，不過要二月先

合作要補洞幾有難度，視乎你幾有愛啦

值唔值得覺醒

值

有冇d以往聖誕既寵黎睇下

今日任務要用名有「ハロウィン」嘅棋做隊長

以現今角度睇其實唔算勁

木覺醒
全部覺醒現在可以auto到了

覺醒代價咁低，邊會唔值

新火惡會唔會踩極都唔中陷阱

boss會推炮,還好,機會都多

想問即係邊d?
Search唔到

覺醒小兵姐係邊關？
我淨係搵到其中一隻木屬素材，翠神嗰關

冇野了搵到

你要較search名喎

宜家有得打嗰隻南瓜怪

多謝你
不過今次課完等儲石算等週年

最右邊果隻咩黎

要用咩棋先auto到覺醒小兵？

全部針對每個屬既特化隊
火>計到岩岩好入boss 可以覺醒high反
水>拳頭/合擊同所有棋都有加攻洗走減攻就得
木>有20倍以上ls加火惡魔孖妹滿技 入場麻完加攻後放到技由佢踩陷阱
光> 有復活隊長技(2次以上穩d) 加隻貫炮如木創
暗> 是但高倍ls炸boss/陷阱殺boss

Chok盡

新手都係想追卡蓮但中左第二隻二人
可唔可以交換

新手想問條on9問題

而家刷到火屬異色曈果隻之後 係咪要刷埋第二抽

係有5石即刻抽定係儲10抽

點樣刷第2抽

5/50 都係睇塊面

即係拎多五石即刻抽多次

巴打你建議抽邊個pool 定留石好

佢係咪任抽果個？
係就而家異色瞳再睇下抽唔抽到共犯魯魯修

Ok 唔該哂

新手期最方便既大炮有咩關卡左 倍攻一野炸埋去就搞掂

唔該

二人組仲up緊，係都等到up卡蓮先抽啦

想問新手有咩平民降臨寵係必打返黎
唔夠寵好多野都唔夠打

暗神威 覺醒左可以幫你夾硬過好多關

前提係有能力覺醒到佢

又係要打贏覺醒首先要覺醒
仲有冇其他

大部分都係咁

如果有二人組 就可以硬爆東巴關拎5屬兵仔覺醒
以前新ACC第一棋永遠都係覺醒暗神威先 之後打番晒5屬兵都係靠佢

而家算好 有任務拎兩粒兵 可以覺醒D 勁野先
而且兵仔最難都係木同光
火水暗都可以硬爆

一次唔死就踩多次

諗著打呢隻，但比左錢開關發現唔夠打

諗著打呢隻。比完錢發現又係唔夠打

有冇人答到我呢2隻易唔易
廢事又比完錢打唔到

如果上面個兩隻唔夠打
呢隻更加唔夠打聖木系列既關都難到痴線

而家有既野

你係度睇下D 關卡攻略 睇下達唔達成到

我依家打咩都係用水封覺醒硬踩過去

即係邊隻

同我惡戲ACC一樣
水封覺醒真係好勁用佢多過過惡戲

覺醒祭封面左下個隻

好難明d攻略

抽唔到

GOOGLE 翻譯幫到你

唔係wo我有

你個box咪有一隻

你水創右邊嗰隻咪係囉

講開又講
以前要用光幸運復活打既關
依家都可以監粗黎
過份到

唔想再彩你

好葡萄 我抽左100石都抽唔番水封
但係唔知點解個個ACC 都會抽到光封 光真姬唔通我真係煉銅術士

但佢2隻覺醒料好似都好難
點解好似隻隻boss都唔物攻咁我點反擊

讀心game
想要番就唔俾你

唔記得左要咩覺醒，sd黎睇下

上左youtube睇片好似要用炮

你有惡戲應該可以夾硬爆 印象中無咩難度

真係？一陣試下先

最多都係送多200萬姐
相信自己

都係用覺醒暗神威過到既關
結論，你應該要有暗神威

咁暗神威係邊度打唔知邊隻

第2關d小怪係咁翻生打唔死佢地

R2用毒毒死小王就唔會再返生

打呢關

無毒寵

佢係放陷阱再可以自己發動所以勁
我有無理解錯

地城寵卑蠍鬼同巨鎧獸都得

另一個ac 0課出zero +cc

無，完全正確

聽完上面巴打教路去打左兩隻暗神威，之後水封我都有一隻至誠水封可以搭多邊兩隻睇左好多組隊參考我全部都唔齊

有1

光真姬而家仲勁唔勁

等佢開泉靈鳳再打隻返黎

乜原來咁勁咩
我覺左之後都無乜點用

罰你睇多次佢啲能力

覺前buff完都好勁

30000 円終於中咗雙人

合作抽個機率好伏

我爭一隻炮
有咩地城寵推薦

加油 再多60000羊就可以中埋卡蓮同ZERO朱雀

暗神威幫到你

卡蓮上次中咗，zero 朱雀隨緣算了

咁真係唔搏 zero朱雀我覺得唔夠水封勁 連張圖都輸俾水封

想問點解我升左七星，但入邊無顯示佢有得覺醒係唔係有分版本？

岩岩中左番黎 一直都覺得好勁 但係今次合作俾二人組做左佢上位替代

水封好似有三個版本 不如你出張圖睇下 可能係你lock 左覺醒

Gay test

好想要酒待版
好靚仔

我狂J水原個時你都未知係邊

進擊的水封

我都覺 但係次次都抽唔中 好彩唔係勁

之前個pool有又唔出擊

我有夏日暗天魔之後就想要埋侍酒水封，然後萬聖池我就把握了機會

說話唔係咁講

打咗毒寵未

醒起可以用毒天蛾(no. 1460)，咁你就可以用惡戲帶假細佬

想問下點解食唔到？

都未滿lab

level*

咪就係追左第3隻至誠同勇將出黎

係咩我見有時一抽翻來已經有得覺醒以為唔洗

Thank you

下面咪有紅字「lvup必要寶玉不足」
佢要好x多架

每3百萬升1lv，每次至少升1lv

侍酒係萬聖池喎，你追嘅話可能中到隻魔狼男可以玩小狗狗

痴撚線300萬

因為有時抽返黎就max level

有人已經全天魔ae level max

覺醒咗佢之後你應該會輕鬆好多

刷完魯魯修個活動無咩野好打

滿lv重有無其他要求，升爆lv都無

日版要求

將佢攞出嚟先 感覺上係唔夠cost

如果水封做隊員，除左水男人，有冇咩選擇？

完全無留意係台版 sor

無陷阱棋 想搏水封 點知係咁彩雷
連出兩隻木精靈王出隻水精都叫有機會出場
去抽合作搏下ZERO 又出ORANGE 2隻已經無位落 變左3隻
最後都係要去買關打暗神威

已經抽到唔記得邊個池打邊個池
萬聖池仲撚衰，除左1萬sc乜都無
個到都萬五円
真係算鳩數

其實直接做隊長都ok

諗返暗精都仲有出場機會
木精真係慳返啖氣

其實用落覺得還好，係隊員要求好苛刻

係 俾隻實用少少都唔得
岩岩終於覺醒完隻暗神威
然後係BOX度見到原來我有火雙子

已經死罪黎 就算用黎做隊員都大把棋好過佢 都唔知點學人做精靈王

木精係唔掙氣啲

明白

講唔爭氣 獸操

獸操都係等覺者

最後我用石掟撚死d怪

等到傻左

我隻暗封出完圖但又唔肯出料

掟咗幾石

3石姐
有一關係咁秒我 我翻生秒返佢
打完跟著用萬聖打水覺醒小兵一野過左
終於覺醒左水封

都值嘅，瘋狂踩踩踩

con機夠十次有稱號，加油

一萬sc買個稱號，都抵

刷SP棋 刷手提同pizza 刷覺醒小兵 刷練技關

8次11連 除卡蓮之外其他都抽到

咁心急 等up 先嘛

其實都心大心細 唔知抽邊個pool好
上次crossover 剩係唔中d大獎

今次中咗4隻已經好開心

手提pizza係咩

忍下手

手提係 天空要塞果關會跌 魯魯修升技棋
Pizza係 連山攻防果關會跌 CC升技棋

忍咗好耐
有2/3既石都係儲返黎

卡蓮真係好難中

啪晒水果添
下次醒水唯有

唔該

由一出勁到而家

呢隊auto 真係無得輸

卡蓮真係好好用 之前一直睇攻略 好多都有佢份
今次終於有機會玩

用黎打協力好爽 雖然唔夠火天魔大力 但係好方便
場場都用到 有二人組減cd 仲可以射兩三炮

火天魔成日要博好彩

儲左5石手痕一抽又係木精靈王就黎夠一隊 唔駛怕ls 限制大

我都中左 好開心有份玩

而家都叫好咗 d水果成日送/進化
以前等好耐先送一粒

個個都中
黎緊應該又儲到50石 再抽

以前水果係gimmick，間唔中買石送一粒

轉pool再抽

比上面講到好想課黎抽
不過已經課左5000yen課d package
同埋留石抽返本家野好似抵d

話時話，傳聞普池覺醒祭完咗係出返光暗天魔

講两句就課

合作有機會40抽甚至乎過百抽都唔中大獎

咁岩呢排想洗錢relax下

理解 但合作池好大機會無仼何回報

所以算忍手
等到xmas

依句真

回鍋玩家 想問問
魯魯修個pool 有邊隻係最正?
我已經抽左木屬男女個隻 但唔知仲有冇需要一路抽E個pool
定係抽番普通野?

免費抽中星刻

有二人組已經夠，無愛可以唔追 你睇下普池啲寵你有無

綠卷都中光機娘

免費卷永遠都無期望就無失望

中5星

贏左一大半玩家

賣晒d 木精 課左6000羊 買左80萬sc 朱雀 幾好用

btw 打隻秘藥師 打足一粒鐘食左幾十隻 都仲係技6 個skill up 真係垃圾黎

當初練秘藥師真係好鬼嬲

超煩 雖然好用又易打 但係極關掉率好低

我寧願佢整做神關 難d 晒體d 好過打完得個吉

有得auto打算係咁啦。

都係既 以前手動一場場 仲要打好耐 然後唔跌棋

想問
一隻未進化既怪滿左技 再幫佢進
咁進完係滿技 定會reset?

滿技

True
而家濫晒

不過我都係唔夠光屬5*果用
其他屬都夠

食企鵝老母囉

今次好彩既係中多3隻橘子

上次以為冇咩用 自食咗幾隻
之後先發現儲山齊四隻石以速刷龍棋關

除非升pvp棋
我覺得暫時夠用

因為魯路修回坑玩😃
課左少少追到雙人共犯，登入抽又送多隻。😱
請問兩隻有無用？🤨🤨🤨

Skill噏真係假
2/3倍 唔升就係唔升
好似d低能仔咁
塞幾多野都唔識變醒d

大獎黎，係咪曬命搏屌

埃大 係我就唔忍啦

不如試下升
暴姬
白神

唔啦 要留 等遲下再用
唔拾得食

暴姬係100萬sc 個隻?

暴姬是咪35技果隻？
我反而想了解下d人係點升
5*果食到幾多lv再轉6*

認真問的，巴打，非串

我都想登入送共犯

咁多新面孔

兩隻勁好用 一隻覺醒一隻唔駛覺 可以配卡蓮食劍減cd 連續爆技

感謝巴打，即係咁？

卡蓮一隻夠啦 淨低我個格我落左結婚朱雀 清中途關同埋幫卡蓮keep 滿血發動二人組ls 好好用

升白神既record
5星40粒>技15
6星15粒>技27
7星3粒>max
期望值係十粒5*果升3技
你有幾多6-7星決定你搏幾多次5*果

白神仲未想幫佢升到max，好少用，雖然最近buff咗

進左個技唔同左會reset
例如起手個三屬寵

我用緊萬聖水獸操做隊長
都有廿倍

聞說過完合作係花嫁池 又要留石了

如果可以亂入雷姆花嫁就好

邊度有消息

巴哈d 閒聊 好似每年都係咁上下時間出

要課爆了

係睇技名唔同？
定效果？

無知一問
乜食水果唔係一定升到技既咩

新手值唔值得抽

有機會升唔到 所以一定要技up先好食 得7星果係必升

無技up 情況
4lv 前接近必升 有人話失敗過不過我無試過
但4升5已經急跌成功率

技up lv2 情況
4升5都唔係必升

技up3lv 情況
4升5終於必升 不過升6都係好難

以上都係講5星果6星果無乜分別
我都食唔少失敗

7星果就必升 建議6lv 後先用 但係盛惠98000sc

以上僅憑記憶 有錯請指正

lv 6之前用lv1升技果，lv6打後先開始用lv2or3果，急住用又無果先好用必升果

新手留名

呢隻game 玩到而家 已經唔駛睇強度
點都會有辦法過版

睇圖就得

有冇咩野中文link 有介紹下
唔係好知D short term

Dqt有更新

青怡app會有俗稱
巴哈有個系列post每個系列都介紹下咁。

都有唔少巴打2邊都玩

戈邊掛機only

比左個負皮你好好反省一下自己講左d乜

還可以 可以二人組再火果隻先開都得
去買個多石號仲好啦

有冇巴打要

擦左三日終於可以開局
邊個做隊長最好？

呢隻驚派石太少搞到d多石acc好貴
勁首抽+100幾石已經要幾舊水

邊隻組到最多腳就用住邊隻先

樓上有巴打話抽極都冇卡蓮
我都想講擦左三日都未見過

咁即係魯魯修
其他隊長技都要同一type

咁貴咩 記得以前都係50皮左右

果兩對狗男女真係好勁
隊長隊員咁用

係 80萬sc 無課錯 弱過黑貓少少

但係好方便 合作個個 第11區關一隻打晒全場

換pool 前推埋最後50石落海 就係搏水封

點知成個封龍系列同真姬系列都係差隻最有用既水

換兩隻？

一隻夠，留啲之後換黑貓
黑貓100萬sc

今年過年出完
應該等過完年先復刻

換兩隻既今日好開始留

想問點解我打公會戰 但冇扣到ap嘅？🤔

因為你公會會友打得快過你，所以唔計要再打

我最鐘意overkill人

我淨係想清AP咋

新公會真係打得幾快，已經lv42了

打多幾次, 幫手推lv

我個公會d大大通常最後衝刺

慢慢打連AP水都慳返

如果真係11月有花嫁咁仲抽唔抽卡蓮好 定係留力到時一炮轟落去

我個個而家仲lv 1, 可能番緊工

新pool抽唔抽得過

我唔洗追花嫁
覺得有嫁暗封同嫁水真就夠
其他無乜愛

應該唔ok個率好西

同問

若果魯魯修pool無中好野，抽魯魯修好啲
若果有既，留石or抽一口試下手氣

想問今次個塔除左石 仲有咩拎？

塔通常就
覺醒小兵,果,攻完頂有一隻塔王
暗塔就會送暗屬覺醒小兵, 暗果
光塔就會送光屬覺醒小兵, 光果
咁

一隻SS都無，有3隻S

醒目，而且得光天魔勁，不過惡戲算係上位版隊長

唔緊要，我都無
清完個塔抽下

期待新棋，一次過娶幾個老婆返黎

期待有少布大波怪

咩叫塔有塔打既咩

抵啦
真係好抵 又勁
美中不足佢只係攻擊type 唔係炮
有埋炮就

佢呢個係只計個pool姐
去返大鑊飯未必都係SS

我覺得特登唔整副type

天空要塞d任全部要副type

呢啲素材要點先拎到

頭兩個打降臨(比錢買)
尾兩個覺醒素材(打主線最尾幾關會有隱王(對新手黎講有點難打, 睇任務送較佳))

前兩隻, 入坑許可買返黎打
後兩隻, 打主線任會送, 之後就要刷主線某關會亂入, 打贏先會跌

可想而知抽唔到所謂嘅SS都係收皮

我po多次覺醒小兵平民隊懶人包出黎先

即係唔駛諗住
我連買降臨既錢都唔夠

S隻魯魯同orange 都好有用

依家有開，仲要打咗前兩隻嘅話任務會送後兩隻俾你，超佛心一條龍覺醒服務

感謝

依家有開，第一個叫XXX高原，第二個叫地底世界，舊關好易打，打完去任務欄拎埋覺醒小兵就搞掂

希望夠打唔該晒

嗰兩關舊到嘔，偷揸屎忽未覺醒都有25倍隊長技，兩分鐘內輕鬆屌打，記住放隻輸出棋打王

Orange係咪木嗰隻？兩隻都有

Orange+朱雀尤菲刷關卡都幾有用

塔係指邊關

Orange 一開場就可以用技 刷野一流
魯魯招技max左無限loop減防 4T一次攻buff

魯魯係咪用手提升技？
啱啱升完CC食pizza, 好煩

Yes ar 抵升

其實都幾大隻字寫住個塔字⋯

偷揸屎忽係乜黎

你唔覺你隻棋魯魯修好似偷揸緊CC屎忽咩

想問有冇人攻略緊個塔？
同埋有冇塔王嘅技能資料？

仲喺第六層

舊塔巴哈實有資料

用勇將過晒前面7層
8層禁暗屬, 準備用至誠L水封又踩撚死佢

原來今日開
未開game睇以為自己miss左sor

只怕第9層

又黎緊5星寵地獄
把心一橫刷夠兩隻爆技火狗先

8層 好似好硬
內置50000防

我都係用木天星射爆佢

我記得我上次又係去到王止步
轉頭報告用咩5星打

原來係舊塔

好似可以用詛咒，萬聖SP抽可以出場了

唔掂俾佢一下大技打死左隻隊長

諗住用小光獅大爆射 射死佢

人地有反射盾

打暈再射

用萬聖sp抽個舊糕咒會輕鬆

輸出角呢 佢得百零萬血，用朱雀尤菲都夠秒了

得呢啲同埋一入boss關會封技五回有冇得避？

都好輕鬆
1take過

用魯魯修單人做隊長，放朱雀+皇兄+偷揸屎忽，道中開完皇兄技先入王關，之後鳩打都贏

咁我要升多幾個level先夠cost
繼續打下普通關先咁

新手想入坑，如果買個黑呆同黑櫻入坑會唔會好傻

入到朱雀+皇兄都夠，反正都係皇兄保命朱雀秒

兩隻仲有一定強度，睇幾錢同你有無愛

Btw 想問有冇人會用水天魔做隊長？
感覺好少水屬skill type嘅隊員 （好似冇貫通手）
做隊員招技又好似唔多勁？

監粗黎

我隻夏日暗天魔早已準備好

要配合水封食用

都係舊幾水 咁我去馬先 見好多合作好吸引

倍率太低，太多棋隊長技閒閒地都廿倍

覺醒後技招純粹用黎刷共嗚柱

水天魔除左張圖之外無野勁雖然我好鐘意但係都唔會落場

周年水天魔反而好好用

其實刷魯魯修二人組仲抵 實用啲又唔洗錢

成日覺得冇防禦貫通嘅炮都係垃圾
一見到d反射盾就會秒速自殺
想問係咪我錯覺only?

防護貫通炮無得升共嗚柱

結論係物理炮/連鎖追擊最屈，仲無視埋AT力牆

冇人同你講一隊可以打哂全部關
有反射仲用炮隊係咪超級抖m好想享受畀boss打幾十萬既快感

琴日試過打勁耐先刷到10抽，但唔中所以先諗買帳

有巴打分享過刷完普池首抽之後放掛auto刷副屬關可以刷到夠50石

無錯 掛到100lv 再打3關主線岩岩好

得二人組 是否要加抽？

都夠既，過幾日再諗

我用左4部機
任抽到火天魔就放係度auto到100lv
auto個陣就繼續刷火天魔

搞唔掂11/F 點算好

睇完攻略都諗唔到點打就無計
打塔講box深度
諗唔到, box夠深, 就可以抄考人地d隊

其他地方見到話打隻緋鬥神消迴避就易打好多 可以去試下

見到攻頂隊我差冰鬼
我想死

多謝巴打教路

冇冰鬼都照輾過啦

今次想用冰鬼過

雖然真
但見住自己無冰鬼就

新手想問 塔第9層 5星限定 要用邊d種類嘅隊長？

但係我上次打贏咗

咁你唯有諗返起上次用咩隊打

第一次過連火機都未覺醒，用火主加火機過，其實唔難

打完
週年木機L + 火一滅 收工

回鍋想問邊度可以搵協力場？謝謝ching

auto入就得 正正常常都有人會幫手過版

想問特性之道第九個關咩我還不想睡可以點過時間夠都係打得一半血，唔想食石

打完第十層抽咗兩次合作池，終於中卡蓮，可以收手等花嫁

兩抽都中到 羈絆拉到滿吸下歐洲人d 運

睇post名就知係樓主功勞 多謝乳暴師

我咁好人, 幾時俾我中冰鬼

我用倍血隊長，血量炮過道中，詛咒打王

咁平 抵啦

唔好諗就會中

利申：無持有以上棋寵

唔敢博所以打得慢

下個post你繼續集氣

再開先算
慢慢打

真係 經驗黎講SB每一年只會開到2個po

要冰鬼解盾 用黑鷹得唔得

今年開左11,2個

唔岩type
再者

我都無

2萬羊如果推覺醒pool 應該一早中左

講呢d

一個十連得一隻暗機, 其他垃圾
唔敢抽

未必

me 非洲到

上邊兩抽中卡蓮，我兩抽中5星
我個個係咪5星pool黎

你估我抽得少咩

唔止你, 我個pool都係
第一抽5星, 算
第二抽, 彩雷阿, 之後又係ロロ&ヴィンセント

我淨係見到你話兩抽中卡蓮

朝早抽咗50石無講姐 仍然係無朱雀

又50

窮L, 已經唔想再課落去

依家開始忍手到花嫁啦

新手loop邊關性價比最高
想快啲升cost放晒入隊

卡連有咩咁勁？
朱雀係光定暗？

卡蓮依家都唔算大力，純粹貪佢覺醒有五劍同埋對角色有愛

暗朱雀新啲但我兩隻都無

刷副屬關好似可以keep住升lv

冰鬼咩黎架

係有耐性既大神

點睇

即刷

到底有咩驅使你用無課隊打塔？
係愛？定責任呀？
係窮呀_你

為左打塔9 食左30支水係咁刷金魚姬同埋木狗 食左幾十隻都係未升滿技 痴線

第10 關點打

打勁都過唔到 有冇邊隻宜家入到手嘅隊長推介

啲課金5星呢？萬聖sp 抽舊糕都打得

用課金既五星囉

舊糕有落 但係第二版d 傳承龍無棋夠打

全部廢柴黎 金魚姬同狗話晒招技係限定棋技

可以試下用雷炎神5星版+兩隻暗古龍練技狗+萬聖水母

R2啲怪有AT力牆，要小心免被夾擊，可以開萬聖水母

打王等佢加攻就開萬聖水母，然後要追住佢打加詛咒，咒4/5turn就贏

收到 試下先

冇雷炎神

仆街終於中到zero，但出技時冇特別動作
想要朱雀了

朱雀都好似無? 得卡蓮有

吓我以為得zero冇，新出懶得整

如果ZERO朱雀有特效技即刻課到佢出為止

不過對佢其實無乜愛 唔知係咪我問題
係度睇緊第一季睇左幾集 朱雀出親場都覺得佢好黑人憎

1百萬開1個鐘

哦 原來可以打番黎 😂

睇哂兩季，對兩個男主角都好反感
啲女角嘅頭腦仲清醒啲

咁大鑊 但係點解咁受歡迎靚仔真係為所欲為

好好睇啵

成個故仔好sad
不過主要係睇CC

暗二塔頂層

點解人地兩隻光屬可以扣1
我果兩隻就扣10萬？

係咩玩法
明明光副屬三階

我主要睇卡蓮的，佢同CC立場都好堅定所以我都幾鍾意

除左火覺醒，其他可以放係度自動完場
光暗就拎走兩隻自動炮

R2唔可以洗咗降攻，否則R3詛咒同地圖炮會秒，捱過15turn就過

唔係呀
白盾可以洗走咒

唯獨暗冒招技扣到我果兩隻光屬血

但片入面扣1
我上過將光三副屬轉光一/二
扣得重多

諗唔明 應該唔關魂事

我覺得卡蓮個故事唔夠CC果個可憐
越睇越愛CC

拿我盡左力啦

暗冒招技都要靠先制上嘅技能防禦擋你成隊係點

片係邊?

係我部電話度

同張圖果隊一樣
所以我諗唔明
明明冇洗走技防 又洗走咗咒
點解暗冒可以扣到我血

諗唔到邊一步有問題

成隊你抄足100%?

係 除咗魂之外
我估咗佢用咩魂

咁冇片純文字我討論唔到,可能係太高攻
個100萬技傷盾擋唔住有加攻同發動緊ls下中既咒

實在太多癲佬
已進入自殺時間

應該唔關咒事
因為一入場就清走咗 之後先到暗冒放技

我比較想睇你點死,唔係人地點過

你啲棋無一隻可以洗咗個技防，跟住佢行又好難被對面暈

會唔會係你臨入R3開咗木裝觸發咗25.5倍隊長技，輾過咗個技防

噢 sor
係俾暗冒招技打死

等等我
我入場打一次拍片

其實技防係點計法？ 每回合？ 定係每次被攻擊既時候？

一係計%,一係計整數
個技防係
スキル防御力が100万上昇
暗冒係[速攻]敵全体に闇属性100万バリア破壊ダメージ
應該你食錯副屬

但係已經光三副屬

請過目

新手想問下點先變到呢個樣？
覺醒左之後仲要做啲乜

拍片果個人應該有暗減傷熟練,
100萬會扣5萬,應該5%減傷先擋到

想問即係用哩隊入去？

角色圖下面果個珠叫tp
係戰鬥中殺敵會得到tp,夠就可以狂戰鬥中覺醒,
用tp魂同血量炮打敵人會多d tp掉落

但隻木屬冇升技有冇問題？

唔好抄隊只抄一半
我相信冇魂既話會有d痛苦,等別係好考走位打暈對方既時機

萬聖水母我只係王關開，實夠時間儲技

道中難打啲

開一次技就殺到王？

你意思係 佢有練暗屬減傷
所以佢只係扣1？

開完要痴住個王上咒，好彩就開一次搞掂

唔好彩可能要開多次

係就咁估,
100萬減傷多左5萬出黎頂唔到,
你練到10lv熟練岩岩好5%就打和扣1.

有道理 諗諗點變2萬幾熟練先

合作隻貓

咁快就要用
聽日try try

合作棋先食到隻貓

天要亡你
平時冇儲任務果d熟練棋就頭痕d

有共犯隊破塔未

唔該晒

咁精美既技max 不了

打左十9幾場終於過到 睇運到痴線

要搏普攻上咒再一直keep住唔俾佢秒棋

樓上巴打隊hp 炮隊唔識過第二版 用番正攻隊算

隻5星篠崎乜世子好似用到黎打5星層，有無平民隊員推介

第九關打到王俾佢踢返出黎

會唔會考慮等佢加攻然後上咒？

因為第一次打 睇唔到佢技能打邊

我記得單箭頭係開加攻

佢好似單箭完再下rd會加攻 但佢普通d技已經秒左我

溫馨提示 呢係左下無咁易死

有招咩一方炎力，加攻
Or試下GameWith 個建議

暫時用緊哩隊 試左幾次叫做去到尾王
得隻火max技

幫你砌完

個2隻都係降臨寵？

又係卡蓮

中間黃色個隻係平時啲卷都會出既5星
你有第三皇女既可以轉佢

水個隻係降臨，冥關，冰海乜乜

可以唔洗，我用深翔帝+水勇將+豐牛都過到

我仲未過, 上次王都見唔到
今次見到王, 又要用水換睇技

見王都唔係好難姐，係R2/3 tricky啲

之前成日R2 turn over
換左水至誠L好穩定見到王

滅關又係煩

然後就要解盾

我最後無用冰鬼，獨孤九劍用水勇將秒咗

佢老豆老母招技又幾勁，可以外掛落其他隊 雖然得四倍

勇將我就有
唯有用水真慢慢打

第1血 omega秒剩4分1血

點打都未知

等佢上降物防 但淨係上1次

水勇係邊隻？

那有

遲入坑既唔好

如果唔係, 有心留石抽
抽中既機率都高既....
男朋友課兩萬, 中左兩隻水勇將
我就一萬一萬, 中左原版
好想同佢交換

難打到

想用剛勇王降cd 但第2血開場就降cd
痴線

首抽如何？

非限勿開局

唔係封面個兩隻都唔好開
理想封面個隻光/火巫+共犯者

第二隻，如何

原來老豆老母仲要8技

你係咪諗住幫手推post...
如果唔係點解唔睇頭post

要抽就抽頭三隻

個post愈來愈熱鬧
係開心既

可以快啲開post集氣抽其他棋

仲想集咩?
我放棄左

準備棄驚添架啦

普池只推光天魔，合作只推二人組

其餘做首抽都唔夠強

花嫁啦梗係 仲唔係時候開後宮

我好人d, cap埋細評出黎

睇下佢出咩啦
無乜特別我反而可能唔抽

男朋友棄 女朋友繼續

妖, 佢有惠惠又有卡蓮
我唯一依家曬到佢既
等水至誠同暗勇將

之前啲棋我都無，所以出乜都照抽

我唯一一次歐
有嫁封同嫁水真
如果再上修就好

第1血omega開物炮+圍毆
第2血好睇運 秘藥師復活盡量捱到王降防

Zero都係特別在回血同追尾炮

招陷阱無乜特別

首抽黎講垃圾

一堆堆

堆?
一車車阿

搵啱隊就好易過，但拖咁多回合

爭天狗

我有三隻, 但無隊長
下次幫你集氣

集氣抽合作同季節啦

常規限定一年出幾次

緊係 我全都要
幫你集晒返黎

最後boss反射盾唔知點打
求救

5星關?
入隻萬聖水母
boss加攻果陣係一方xy 加完攻開技咒9佢
然後貼上去上多幾層咒,4層定5層應該就咒得死佢

試試先
個咒食唔食金魚個倍攻

第一層點先打得入？

咒係只睇對方攻擊力,
所以係等對方加攻先開技,
你自己開加攻咒佢係冇加傷既

唔該試試先

5星棋練好一隊，再加其中一隻腳可替換應對炮/唔可以用炮既，所有5星關都可以用返，其實係抵投資既。
我先咁屎忽痕用近期取得既5星試過一次畀你地睇遮嘛
本身有爐女神蜥蜴仔一野加攻就秒boss啦仲玩咒咩

用兩隻有咒特性既棋會易上咒dd加油

貪字得個貧，抽蛋不自量力隨時家破人亡

唔洗打贏，捱到turn0就入R2

其實無視個反射盾普攻都圍得死
前提係你要有高血過攻既5星寵

問得點組我唔相信佢冇棋力可以走位普攻圍死隻boss

我都係記錯隻王可以大爆射
結果用炮隊普攻普死左佢

終於過到
4turn 40倍毒 岩岩好

王會放三格陷阱，企嗰三格會安全啲捱過

又學到野
我個隊要omega 15%血下
又要保住秘藥師又要睇住招復活

本來諗住抽到隻王子試下上滅關
65%技防+防禦up
點知都無乜效用

唔想再打

垃圾堆

我係一車一車咁賣做SC

想問埋塔第十同十一關 係咪可以用火機同共犯2人組 輕鬆輾過？

十除非先制魂擋/覺醒速攻
否則會拖cd開唔到技
十一帶隻消回避入去, 然後隻王就好脆

第9層想逼死人咩

加油, 其實我覺得唔難

即係可以放水真姬入去表演?

唔難既
魯魯修有一關有隻寵可以開技打暈佢

緊係咁啦

唉 捱到4分1血 逼左入牆角硬食
瓜曬3隻

好似隻滅唔洗練技仲要食哥布林壓血

討伐用人地隻共犯者
開場減水勇cd即開炮收工
未試過咁快打完
係囉人地隻共犯者唔係自己

仲有得抽
加油

200抽扔曬落海啦

200石
200抽嚇死人咩
屋企無開油田

我都係, 仲未計d單抽

非洲group歡迎各位

希望撐到下年周年先棄

下個post標題
魯魯修復刻 (非洲人圍爐post)

咩池都掂得
係唔好掂合作池

你都200抽

想問下兩位買唔買屎忽

打錯姐
200石

睇心情, 可能聽日卷再抽唔到好野就棄

急call火精報到

我講緊我個d都做晒SC姐
一車車垃圾

無咁易

邊有咁易

隻火精去左台版

仲要打pizza
人黎 餵cc食pizza

自食咗幾隻

升下熟練無壞既

其實中太多

魯魚修個老豆要點打
打極都係扣1

想問下木果隻有冇得打返黎

無，以前pvp 獎勵，有時會係gp or sp 抽

無，好耐之前嘅pvp棋，依家大把棋屌打

R1捱過即可
R2等佢自上減物理防

新手打唔贏係正常

我估你睇緊巴哈d舊文教人點組反擊隊

果關要唔同色嘅隊員
我好似差一隻木短反先打到

即係唔駛諗

咩關？
正路黎講火j一隻帶起成隊，食到as就ok

咩煉獄魔王

我記得有關神降輪住封技封剩一屬

以前係木天星L+奸夫淫婦是但打
依家係至誠L+水封是但打

我只記得火屬唔知咩魔王，用炮打

好頹
打咗成日 都打唔贏塔頂
仆街黎 白盾L + 8倍 射佢幾獲都唔夠打

你知唔知佢塊牆係億億聲

我睇塔頂層會俾人咒15turn?
但前rd好似剩係降攻10turn?
點過？

咒傷只計上咒果一刻既攻擊力

洗走降攻, 但唔好殺降攻個隻怪
佢會再上降攻, 最後先殺
利申: 用至誠L唔加攻都會過到, 前提用水真降佢防, 水天星加combo

有冰鬼or黑鷹就唔洗同佢玩combo

你 走 開

未有冰鬼之前我都要同佢玩combo
用水天星過

光屬獅子舞有防貫物理炮
次次都柒係變身後下半場

變身後明明扣咗一半血 竟然冇劍
好多時都係咁就收咗檔

btw物理炮其實受唔受combo影響？

如果係白盾L既話可以無視咒
白盾AL就係洗走咒

可唔可以分享下水天星？
我得呢隊

而家諗緊將秘師換水二限

要打唔知34c引發佢解大牆，出個細牆然後都係切菜咁切

明明standard隊 但都要試幾次先過到
始終都係新手太廢 駕馭唔到
(Btw如果水真姬俾人封左技係咪已經可以下場見）

岩先試咗 好難出34C
正式放棄

新手點樣攞多啲石

如果冇覺醒+3c
深翔帝係你既好朋友

儲到50石
而家抽假Zero pick up定等卡蓮好雖然都未必會中

卡蓮啦
話曬當年可以同雷姆爭長短既女人

清主線 地下城 依家冥關神關都易打
育成(肥料素材)關卡

好難玩

咪天真，唔會中架
睇黎你都係緊火多，
畀我就單抽一下熄下火就算。

打唔嬴咪唔好打
我都放棄 儲下石抽下池仲好

有女梗係想抽女
不過我見之前有人話假Zero技有用啲
雖然都未必會中

條氣唔gur

有時過唔到就係過唔到

我上次用水天星 兩隻水真 深翔帝
第二層覺醒水真打下紅圈圈又多一turn
王關就真係有啲煩，又想圍又驚被打中

想要卡蓮入坑玩下但又唔想刷首抽
但又唔知玩得長唔長唔想買ac住

你係咪期待緊有人送個帳號畀你？

我覺得反正食左熟練可以試多幾次
我試緊惡戲隊

呻下姐都知冇可能

呢度有個好鐘意刷首抽既巴打係度,睇下你好唔好手神撞到佢又好好彩有囉

極速巴兩隻共犯者
但樓上巴打個名

刷十抽都係半個鐘左右
可能-6一下中三大獎呢

邪道打法
咁岩變身後開盾前skip左佢turn
揼佢兩外先揼死左佢

唉我屌佢老味

合作池真係毒架

終於過到

你地好撚勁
新滅又過唔到，5星關又過唔柒到

Same
半個無課老手上

加一 但有課都過唔到

新滅都可以夾硬過 但投資唔成正比 不了

想問下keroro 之後就棄左 而家如果抽魯魯修 邊隻勁啲

想問吓呢啲邊度可以打返嚟

頭兩隻可以去入抗許可買，神級，天魔神殿同轟雷空域
火兵打主線，光兵打技術關，又或者等派

想問道具生成食個d劍可以維持幾多turn?
同埋係咪中間keep住食 又會再重新倒數過？

效果係食咗劍個一turn，之後個一turn，然後第三turn你要再食先可以keep住加攻，無食就下一turn就無效果

其實依隻係咪無乜用

二人共犯

係阿
如果你有其他落激毒寵既話，又有其他高倍既寵既話

冇，但係首抽唔知要咩好

打到第八層過唔到
佢一換位就炸死哂我

今次無帳號多 第一刷就出左卡蓮+雙共犯

忍唔住課左10000羊以後長玩呢個算

首抽光天魔好難玩 因為要覺醒左先有27.5倍攻

而家建議刷合作POOL 既共犯者開局 泛用性極高 開局就有27.5倍攻 隊員範圍幾寬
只係高端局較難維持 不過中後期做隊員都好出色
如果你好似我咁得閒 可以刷共犯者+卡蓮不過會刷到你懷疑人生

咩隊長？
我用至誠一下炸過左
無乜參考價值

我用惡戲做隊長

但係我有時覺得黑鷹每回血回4000血仲好用

可以試下封技

我無既野, 諗唔到點幫你

今日張卷出博士

想向各位求救
研究緊點砌隊打塔最頂層

諗緊係咪用共犯隊長 但冰鬼又食唔到ls 唔想放冰龍

想問個box有冇可能攻到 同搵邊4隻砌隊好

見過共犯L+卡蓮+唔知咩
王關clear殘99turn
噁心到

冇第4隻
Btw 我唔洗殘99turn 咁串
過到就得

我連第十關都過唔到 99CD 要靠普攻打
又痛到痴線 死一隻就放全滅炮

第4隻開無敵, 你搵野代替
我用至誠L+水天星+嫁暗封+水真
人地用至誠L+蒼麗使+兩木真
過既方法其實好多, 加油

泳裝暗天魔救世界

想問點解要開無敵？
共犯好似有 如果改放冰鬼應該輕鬆d唔需要咁多to魂硬爆？🙈

阿, 可能因為覺醒左係就具生成
用黎俾卡蓮食劍
有冰鬼係輕鬆d
只要你保得住佢

卡蓮真係好嘔心....
我想要